怎樣能輕易說要結束

點解呀

加油 爸打 啱啱都係四年 話完就完
試緊追唔追得返

佢種未block我 不過好難説服佢 佢話點解要分手

係咪真係完全無哂機會搵到佢？

有 但係呢佢唔俾我搵佢 咁就無謂再令佢更加討厭我

巴打你仲有同ex keep in contact?咁勁嘅

咁樓主你咁講你打算放棄啦？

咁又無喎
都分左keep黎做咩

No 過一個月寫信比佢 睇吓得唔得

tag 錯sor

依一個月一d都唔易過
你咁都忍得到真係唔容易
其實咩事搞到咁？

你拍拖寫信就話sweet 姐
分手之後寫信我覺得唔work lo

人心不嬲係話變就變😢

啱啱先開始咋 佢突然間話冇feel

佢無block我 我都唔知有無得挽回

咁即係佢真係唔想揾你先block 7 你
有冇block fd ig 先
冇嘅話都有機嘅

嘩...咁佢都真係突然左d喎
個理由都幾唔充份
咁點解一開始又要一齊？
佢好細個？

i know that feel bro

咁你個個聯絡得返未

係咪one night stand 啊

咁即係玩玩下喇

可以咁樣試架咩？
咁佢試幾日就試左結果出黎？
佢好似好多野都未諗通
都未諗清楚就亂咁黎咁...

同一個唔成熟嘅女仔一齊就會係咁
佢可能當你one night stand
你就算幾努力都攞唔到佢芳心

咁樣真係唔係叫愛啊巴打

你見埋佢祖宗十八代都冇用㗎巴打
你愛嘅係佢 唔係佢老母
見你都幾後生
入u揾第二個把喇

有冇上床先

無錯呀，問題係人地都唔珍惜

比個時間自己囉
過多個月既做得既都去盡佢
唔得既要保護自己啦
既然佢唔珍惜係佢自己無福份者
由得佢自己繼續慢慢搵佢要既野

一個人付出 都要有另一個人回應 叫完成成個過程
佢見唔到 係因為佢蒙蔽雙眼/唔L想知
咁你又何必做更多呢巴打

每個人個ex 夠對人好好㗎
但係最後咪又係變咗ex
講起自己都想喊

未必無得救既
我都認同巴打你過一排先搵返佢
如果你都係想嘗試既
如果你仲想傾既可tg我呀